% Содержит кучу стандартных настроек.
% Настоятельно рекомендуется для использования

\input{core}

%\lstset {
%  language=C++, uncomment to use c++ everywhere.
%}

\begin{document}
\gdef\CourseName{История} % Обязательно
\author{Александр Гладков} % Обязательно
\makegood

\setcounter{section}{-1}
\input{intro}
\input{lection1}
\input{lection2}
\input{lection3}
\input{lection4}
\input{lection5}
\input{lection6}
\input{lection7}
\input{lection8}
\input{lection9}
\input{lection10}
\input{lection11}
\input{lection12}
\input{lection13}
\input{lection14}
\end{document}
